老豆搵仔: 放炸彈手足無被捕

然後，就沒有了炸彈嗎？

3月8日警方記招交代近日拘捕活動，涉及明愛醫院,深圳灣口岸及羅湖火車站炸彈發現案，並搜出2.6噸化學品，3個半製成土製炸彈，拘捕17嫌疑人。但還有一個未被捕嘅炸彈手足。我地就係策劃在深圳灣放置炸彈嘅人，我地現時安全，咪老屈。

我地選址深圳灣係因為該地保安簡陋，仲係出入境流量最大的一個關口。原定嘅計劃第一步是以深圳灣作為幌子，去鋪陳後續的可能性，第二步是通報警方羅湖還有炸彈的消息，若果計劃能完美執行，單憑真假難辨的情報就可以令警方疲於奔命。

行動目的有兩點，首先是向對方展示策劃和行動的能力，增加示威者對警方的威脅，從而達成政治目的(封關)，但當然使用高程度武力能否實現五大訴求還需要探討。第二，是要令手足思考高程度武力的使用，錯誤使用炸彈可引起巨大民意反彈，詳情可參考日本赤軍歷史，我害怕被割，因為當我們正面對中共如此強大的敵人時，我並不認為單靠使用武力會有結果，所以在現在的困境下，更要做到和勇共融，需要進一步討論我們的勝利方程式，讓反送中運動進入新的階段。

我今天冒險寫下這篇文是不想能香港人失望，以為勇武小隊已冚家剷，而我認為現在最重要的是共同讓理性統領感性的力量，從多方面奪權，不論年齡國籍身份職業。

我體內的血液能感受到荔枝角手足的脈動，更甚，我和手足是一體的，我們彼此獨特，但又盼望着同一的意象，我並不希望我被追捧成什麼英雄，我只是把內心勇氣的因子育成時代所需要模樣。我會覺得，放炸彈和痴文宣之間是沒有太大差別的。而我，則會像水流動住，形成強矛刺穿敵人，或形成霧氣滲透敵人。

By初號機

立場相關報導:

垃圾差佬

天佑義士

未有5毛

狗賊又咬錯人

再推
BTW五毛開工未，破壞討論未

亂世男兒開天闢地
對抗強權絕不妥協

得一個未被捕

想講咬剩個定成隊無事

我哋唔可以只係多謝，我哋要唔同方向咁追隨手足嘅腳步

佢講我哋

我都覺篇文有啲1999

冇錯
唔係一味做打氣嗰個
係要做有份出力嗰個

大家咪撚戇鳩啦，只不過係其中一位放炸彈手足安全喳

你地估啲警察真係咁撚得閒鳩拉咩

咁唔係個個手足都咁好文筆嘅...

安好就好

講真
講句冇事大家心照
個人認為唔洗打咁大段野出黎挑機

Thanks and be safe anyway

老豆搵仔

立場報導最後有呢句：
（編按：相關採訪及通訊紀錄在報道刊出後全部銷毁）
做法明智。
支持記者，報導真相。

前講咬剩1個應該係講緊第二隊，而深圳灣個隊現時未畀狗咬

Push

版拉個幾位RIP

係警謊話自己咬淨個

除咗第一段之後嗰啲都好好，特別最後嗰段

只得一個未被捕。

完全不值得高興，損失慘重。

.

睇埋後面個幾句先

可能引蛇出洞，引佢地證明自己冇被拉

唔係咬錯人
黑警一早信唔過
亂拉人之後事但砌個罪名係普遍做法

搜到2.6頓炸菜?

改咗首詞俾所有手足，多謝你地

還記得開花至今 寧負傷堅拒烙印

做數或者拋磚引玉

我體內的血液能感受到荔枝角手足的脈動，更甚，我和手足是一體的

當時我的手其實特別冷的，然後習爺爺卻一路跟我握手，我可以感覺到習爺爺的溫暖，就一下子傳遞到我的全身了

中間勁似Arthur Morgen

^^^

唉
得一個咋

喬裝被捕者

9拉9告

小心，李X華話未拉哂

炸!

黑警幾時澄清 已搵老豆？

Thank god

雖然咁講有啲自私，但我地唔可以無咗你地

你地做得好好

放炸彈和痴文宣之間是沒有太大差別的。

巴打娶我喇

我今天冒險寫下這篇文是不想能香港人失望，以為勇武小隊已冚家剷
手足加油 我地香港人 唔會放棄 香港民族意識抬頭

be water ! be safe !

靜靜哋贏，不需高調

教樓主老母

2.6 tons夠唔夠炸成個將軍澳

人人都可以係勇武

有落單狗就

辛苦晒手足

2.6噸

佢意思係 啲狗話咬左17個人 仲有1人在逃
但老豆搵仔入面講既係 深圳灣放炸彈手足成隊都冇事
但係呢17+1人 相信都係其他同路手足 可能係其他事件既參與者 但比狗咬左老屈

㩒入去比view立場

想人割既炸彈案冇人理 今日驚慌又出黎

push

正呀 支持

係特登講大話嚇你

推

推！

上門拉幾個就話放炸彈
班垃圾真係唔死無用

就算你地放炸彈炸死我都唔會割！

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

好在你提一提
慣左新聞唔㩒link

推不割

我會覺得，放炸彈和痴文宣之間是沒有太大差別的。而我，則會像水流動住，形成強矛刺穿敵人，或形成霧氣滲透敵人。

和勇不分 唔好俾極端撚撕裂

唔少人仍然有種「相信警察」的習慣
獨裁政權最忌就「有人挑戰政權 但政權捉唔到個兇手」
咁會比左希望想反抗的人民 原來呢個政權唔係想像中咁厲害
咁反獨裁的人民就會群起反抗
所以獨裁政權到真係捉唔到人的時候
事但捉幾個人再砌佢生豬肉
務求打擊人民爭取民主的運動

老豆揾仔係false flag, 炸彈炸空氣, 同飛虎隊放火一樣, 係同一班人.

李桂華啲野都好信
條友玩炸彈起家嫁

好明顯比人拉左幾個先打篇咁既野

好撚勁

和勇一體
互補不足

大家起下呢個acc底，好有趣

其實 係咪老豆搵仔GROUP全部都係狗黎
放流料 等你地唔在意被捕果班
聽講大埔勇武全滅團

Push.

推正經post

點解你咁耐以黎仲可以叫 警察 而唔係 黑警 咁撚on9

有可能

好

好波

喂 mon po狗 捉撚錯人喎

請受小弟一拜

老豆搵仔唔係係外國架咩

和勇不分
係自己能力範圍內一齊努力
好人一世平安

喂共狗警賊渣ga

話你呀垃圾警甴廢jer

香港人，幫我推多次。

警世歷史長文 戰爭面前，法律收聲 "In times of war, the law falls silent."

會唔會係之前bitcoin 單野楊左

咪就係，玩分化都做好啲功課啦

低級紅

一定要關注比人捉左屈炸彈既手足，一陣班狗咬唔入，一定會做假甚至令手足被消失

咁姐係拉左個D可以唔洗理啦

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

你知唔知義士點解？